金球像直播無人講？

鮑姐

發覺成日都係"xxxx 無人講？" 做topic.

唔駛下下等人講， 你都可以做第一個講嘅人。🐒

其實我好多年前已經真心想屌鮑起靜

係比你講左先

重溫鮑姐攞影后

金球獎？

斷背山 有冇提名